傷殘有罪？

事緣係咁既，我係一位傷健人士，呢排真係想開始搵工，自力更生，由於無工作經驗，就開始請教響馬會工作既「朋友」，佢開初話會試下幫我，咁我去完interview ，佢哋都話冇問題，原本10號會簽約，點知今日呢位「朋友」忽然間WhatsApp 我，話我入職之後有排受，又柒頭前柒頭後咁，仲要歧視我（見圖）其實馬會係咪平等機會僱主黎，咁大既機構都唔
會比機會傷殘人士，我傷殘就要比人笑比人睇唔起？我只係想自力更生，有錯？
呢位哥哥現職大角嘴埃華街投注站

對話圖?

腦部傷殘？乜都唔講撚知你咩事

一開波 佢點解話你唔知醜 ?

btw , 如果你真係想做
真係要試下 低級公務員 (CA , ACO)
公營機構 e.g. 醫管局 & 大既 NGO 會多啲機會

lm

其實呢排真係等$洗，不過自己又無工作經驗，知馬會人工高少少咪魏乾弟。。。催咗佢幾次咪比佢笑鳩我，我職都未入佢就叫我小心d，之後我都唔係咁想理佢，點知⋯⋯⋯

睇條友都知佢語言障礙啦 俾個弱智鬧下又要上嚟取暖

有諗過，不過一個禮拜都要留一、兩日睇醫生，做物理治療，所以佢人工唔太低pt都得，先見下。。。

無工作經驗 就要慢慢捱住先
加油

咩職位

我申請咩職位？

係

基層65蚊賣飛個啲

咁你朋友都好快唔洗做

佢話今季得佢有職升，串到呢

升高級賣飛?

掃把⋯⋯⋯

推一推

推

有下集